同另一半搵唔到合適既溝通方法真係好辛苦

如題 拍左九個月左右既拖啦
一開始都好正正常常
唔知點解慢慢演變到佢一唔開心/發脾氣
我就一定會say sorry先 氹佢開心先
等佢開心返 先會關心我到底有冇唔開心
或者個陣先同我講返sorry 佢頭先過分左

有時我自己都好唔開心 唔明點解次次都係我氹
所以想兩邊都冷靜下 唔想同佢講野住
但係佢又係個d要一次過解決曬d野既人
佢話唔想將d野擺咁耐喎
但係我就覺得衝動情況下 講野一定會好難聽
所以想兩邊都cooldown再solve
同佢講過好多次 佢都係唔明

唉 反正就係拍到好辛苦 但係又好鍾意佢
搵唔到一個合適既溝通方法真係好辛苦

算把啦

跪地餵猪乸咁

做男人做到咁無尊嚴
想屌閪啫
去叫雞好過

咁即係你地唔適合對方囉

其實我係c

其實我都知㗎啦 但係唔捨得
覺得自己委屈可以換黎段感情繼續既話
都唔係唔得既

點可以委屈成世丫
咪盞自己辛苦

仲衰
作賤自己
伯母當你公主咁照顧養大

你就比賤男糟質(言語暴力 冷暴力 都係暴力)

你飛鳩佢唔駛一日溝你d仔排到出公海啊

唔捨得
覺得自己委屈可以換黎段感情繼續都唔係唔得

你都俾左答案自己la 咁咪慢慢捱lo

其實好多次都辛苦到想講分手
都講過兩次架啦其實
但係衰心軟 一見到佢 比佢攬下
就覺得好似咩問題都冇曬咁
平時份人又易氹
可能就係因為咁所以佢唔珍惜掛

九個月已經開始覺得攰
之後嘅日子點算??

大家都磨合唔到 夾硬一齊只會仲辛苦

唔肯溝通真係冇架喇
你諗下 唔通一世都係咁咩 只會愈來愈食住你

分手啦sis 正常係男人氹女人

分手

遲早當口當面鬧你臭雞都無反應

正常係互相氹

但而家條仔食住上，遲D一唔開心就鬧你鬧埋你家人朋友
無做錯嘢做乜要道歉
道歉唔係隨便道

差唔多情況 佢仲會覺得應份咁
氹完之後更加唔會問返我點
絲打真係唔好花時間 拍幾耐時間唔會改到

咁似我...

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

會唔會你同佢講清楚
然後嬲一嬲 睇下佢會唔改呀
唔係你一直都會好辛苦

每個人都有自尊嘅

講過 都嬲過
咪都係個d把口話改話改
但係改左成兩個月都未改善過
過左一兩日左右又變返咁

拍拖拍到咁真係好辛苦
最慘係個心仲好愛佢
個心好似撕裂緊咁

你同我個case似到咁既

嘥氣
通常係等到你心淡咪byebye
呢啲脾氣臭嘅人冇得改

一模一樣

曾經都成日嗌交嗌到好攰
直到有一次講分手 大家都接受唔可以再愛落去
可能就係果下心痛嘅感覺令大家突然點醒咗咁
知道無野比對方重要 學識有咩都一人讓一步
為對方做多少少 之後就無再點嗌過交

都唔明，嬲緊又點解決，佢嬲又癲淨係係到屌係呢樣唔啱果樣唔啱，本身熄左火都比佢屌到道火返返黎，我嬲又忍唔到道火，咁咪繼續嘈囉。

小小事就屌3 4 5 6 7 個鐘，件事係點都好，都要你認輸認錯，講完對唔住先再算，諗多兩諗又嬲再屌過

分過手，又係心軟去搵返佢

利伸：冷戰中....

性格不合
唔啱河車

笑左

建議分手
以前都以為堅持下就會無事
但發覺一直堅持人地就覺得老奉
依加學識放棄成個人鬆哂

同你基符一模一樣 手已分 但我係被飛嗰個 有一刻以為自己過去 開po

有無人係最後解決到？

珍

上次已經覺得自己心淡架啦
但係到見面個下 一攬住個陣
自己又心軟返 覺得佢有苦衷
唉 搵人屌醒我啦

真呀
明明有時唔係我錯
我都已經say左sorry
仲要得寸進尺咁話
［咁你知唔知自己錯咩］
［你係咪真係知錯架啦］

有時仲要明明單野過左去都攞返黎講
以為自己氹掂左啦
屌 原來唔係

我嗰陣個ex同你bf差唔多
我前後都磨咗成5年半6年先醒
你咁樣好正常
不過退一步諗下，你啲同事/唔熟嘅朋友，甚至陌生人都唔會咁對你啦

其實係feel到佢真係得寸進尺
憑住我鍾意佢就係度亂黎
理性上我完全知道自己咁樣好on9
但係感性上我放棄唔到啫
可能真係要到一日係佢做左d我原諒唔到既野
或者我真係心淡曬 先分到

真呀

你安慰佢即
唔使say sorry....
又唔係犯左咩錯

一律建議分手

真呀
［咁你知唔知自己錯咩］
我屌你, 都唔閪關我事, 我嬲到手都震埋,忍撚住唔同你屌過, 仲同你講緊對唔住, 仲要係到講呢句野, 姐係想我爆發姐

有時都唔知佢係唔係有心唔好嘈落去, 定係寧願嘈到關係差都要嬴

有時真係嬲到指甲插曬入肉
佢都好似feel唔到我真係好唔開心咁
講每句野都逼自己笑笑口
費事俾咁多壓力佢 得到既就係得寸進尺
忍到忍無可忍個陣爆返佢轉頭
就係度話sorry呀唔知你忍左咁耐咁辛苦
搞到有時都覺得自己好撚卑微

你果個都識sorry
我果個淨係係咪問我係咪想分手 唔鍾意就分手

救命

唔識溝通

好多野應承過嘅野做唔到，話兩句就
1）閪面發脾氣，倒轉要我氹
2）氹完我扮無事發生過
過左一同佢傾點先可以說到做到，又重複1，2 心很累
最近佢仲要變埋賭徒。。。。。問題加劇

攰到喊
唔係身攰
個心攰

以為自己開po...

當你溝通過無數次
俾過無數次機會對方
但都無改善
就真係要好好諗清楚係咪真係仲要行落去

就算今次忍到唔分手
下次呢？下下次呢？
真係要咁樣過成世？
諗吓自己喺依段關係上感受
有捨才有得 愛自己多啲對方先會愛你
加油絲打

利申：極易心軟 氹兩氹又無事個啲
但依家學識為自己諗多啲了